# Web App - MTI2017 #

Web APP creada con Web API 2 y hosteada en Azure App Service.
[MTINEWS](http://mtinews.azurewebsites.net/)

### Set up ###

* Clonar el repositorio
* Trabajar en el branch 'develop'
* Crear un pull request
* Se creará el Deployment automático con Continuous Deployment